話用牧童笛 我真係笑咗

連牧童笛都話可以用
你不如拎埋學校迫人買嘅牛津字典啦
攻守兼備添呀

咁撚短 有撚用咩
不如用condom啦柒頭

好似粒膠咁樣
幾千本滿天飛

拆開三碌當石掟

牧童笛冇問題，對住CID/散仔係夠做
你唔信就攞嚟扑自己隻手一下

人人都可以係John wick ， 只要你夠薑

印度女仔教你防衛術

屋企有啲陳年黃頁電話簿
仲厚撚過字典

你未過到去都比顏射啦
當人支野同盾流架
定係你當人紙板公仔 企定定比你打呢？

終於明點解咁都會上到熱門

不如攞聖經啦

人地自己友唔可以褻瀆佢哋

用魚網有冇得諗?
網住個人好難出番來

嗱 我就唔係分化撚
不過唔該理性啲思考下
支野有冇用先啦
硬又人哋硬 長又人哋長過你
唔該唔好水啲傻仔去送頭啦

前線自然有前線既工具架啦

牧童笛係叫後排班和理非必要時可以拎出黎揮幾下嚇走廢老，保護自己，同時唔驚比狗搜到

各有各做，有咩好屌

有傘唔用 用笛
我都唔知可以講乜了

頭先睇到有人話用藤條，諗起瘋狂fit鳩佢就high

有口水有指紋 自己諗啦

你覺得有更好嘅方法咪講出嚟比大家聽
多啲意見去分析點做係好事嚟
你洗唔洗係到恥笑自己人呀？
仲係到話自己唔係分化撚

你笛咁短 你一棍佢一拳
用遮安全距離更好啦
7仔遮鐵架綁好再用 遮頭重要係尖嘅

你試下字典拎上手 手感如何

中學有掟過字典都知佢唔好揸手⋯

你覺得牧童笛唔work ，你就係嗰個po到解釋，唔好係到開個新po笑鳩拋新idea嘅人
淨係識得係到串人，又有乜用呀？
總知各有各做，你唔認同你咪唔好跟囉，你跟番自己方法

書背一野亨頭

要教啲狗學英文

實際情況 自己判斷啦下
各有各做

扭屎忽花咁撚樣

A Fucking pencil

好好珍藏啦

Rpg角色既吹笛攻擊

黃頁做盾有冇得諗

包書膠又點睇？

Condom得咁紙皮都得

屌我之前都有諗過
但撒出去嗰下應該要有技巧
如果唔係好易tk

正確
速龍就推跌佢之後對住佢個頭係咁ban

我當警棍有100攻
遮既刺擊可能得15攻
牧童笛最少有70攻
又輕又可以收藏 雖短但攻速快而且攻擊唔差 我唔覺得牧童笛差

但人地都有防具 全身+盾成500防

最後 你係咁駁牧童笛做乜? 我好困惑 你係咪分化緊?

小學用黎打架
好似玩無雙咁

又平又易買又唔犯法 吹下牧童笛夾下band幾好

穿起做三截棍

單挑就話衰姐
今日幾隻狗仔俾人圍 隻狗伸住支狗棒 幾想有人一野毆鳩佢隻手

見到你呢句就知你係真心膠

遮只係防具

此post已完，請停止膠post

雞毛掃

打狗棒法

牧童笛係屬於精神攻擊唔係物理攻擊

屌好痛

請練習my heart will go on

大家幫幫手
絕食已經超過200小時
星期一佢地會去禮賓府
希望到時見到大家

指紋攞咩都有㗎啦 口水冇人叫你吹㗎嘛 你估真係開音樂會咩

以牛津(高階)之名懲罰你

記住唔好用暴力 大家和平遊行算啦

咪笑住 咁樣呢

似投降多

識唔識玩偷襲呀師兄, HIT AND RUN啦

你真係扑咗？

你budget有幾多

遮同笛嘅數值會唔會掉返轉啊你自己有冇試過架

屌有聲

咁應該會好啲

你當係吟遊詩人要嚟吹咩

想買小號

比班狗感受知識嘅力量

仲有潮吹大師

會散㗎
到時會TK

不如用膠維修吓連儂牆仲好啦

每個人屋企應該至少一本

John wick...

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

始終child登仔可能連牧童笛都未見過
支笛分3part組合 都幾肯定同警棍鬥毆一兩下就會斷開

其實大吧野有得解釋，但屌你老母縮骨遮都話係伸縮長矛，哮喘藥又話係毒品，其實帶乜都一樣

lm

四碌牧童笛做護手

有無得綁手同綁腳

買啲最平嘅，帶兩枝，打爛一枝用另一枝。

屌 諗起一拳超人 入面嗰童帝

雖然我覺得牧童笛實用性都唔高
但屌你老母唔中意咪唔好撚用 係要突登開個post出嚟笑另一批義士
香港就係多得你d 分化撚

WHY NOT BOTH
一手遮一手笛
一刺盾一棍棒

唔係話包書膠咩?

黃藥師

咁你不如買 鋼笛子
一體化
一定唔爛

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

另一建議 - 鋼笛子
某進階野餐者可用

但文宣形象不太好

鬼post玩分化

ban idea, fine
但你有冇提供更好idea？
另外，想拎嘅人自己考慮完會選擇，點都尊重，同埋要試

頂你又啱喎

搞咁多野。。。

不如不求人同雞毛掃啦，再唔係裁縫用嗰D一米長硬木間尺，細個俾老母打到跪低都係呢支野

有冇人玩開日本劍道

屌 笑到停唔到

被人搜到你就pk

多謝你嘅提醒

但如果你可以講多兩句
同牧童笛／包書膠喺pk上嘅分別
會好口日竹戈

分唔分化你地中意啦
口號不分化 意見不合之後又話各有各做
笑下笛不切實際又批鬥又話鬼

一陣真係有人走去用笛去肉搏比人拉咗
唔好後悔就得啦 各有各做呀嘛

繼續神化呢句野啦

依加唔係pencil喇
係用書一野整甩人地個下巴

跪求大家入去撚化廢中同藍絲

諗起都爽

油/油漆會唔會整污糟個唧唧水樽？

神雕俠侶絕情谷大技
網入面整埋細鈎

膠post 第1，拎前線義士黎玩
仲想同班狗鬥

不如法包同黃頁啦

我真心想問下，希望咁多位手足可以俾啲意見我
如果我工作需要要攜帶好多粒波子，萬一喺遊行過程中發生衝突嘅時候唔小心散落晒啲波子喺地下，會唔會善親架？

我分唔到曲定直

勾結外國勢力

想害自己友仆街？

睇標題仲以為有巴打想用魔音感動警犬

學術討論下，啲狗狗好撚厚甲架，遮係貪佢個夠長，啲力集中一點，中咗弱點就。。。。

任何人士都應該black bloc 黑衫包頭 帶泳鏡

咁做係保護所有抗爭者 後排 和理非花生友都要

裝備list
純黑tee x2 (1件包頭用）
一般tee （可以著住去，現場先變裝）
迪卡儂泳鏡
水
長遮
口罩

唔好帶多幾件衫都懶

吹呢個有攻擊buff

傻仔 用之前唔識洗下？

駁牧童笛係怕有人真係用佢去肉搏
跟住比人打比人拉

如果真係有決心肉搏 相信有其他更佳
牧童笛真係 唔明撐乜

拆個尾出黎掟好撚痛架，不過人地有gear

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女世界第一

推rolling pin

一齊鳩吹精神攻擊好過啦, 戴好耳塞耳罩吹番半粒鐘都好難受

笑撚死

拎本毛語錄仲好啦

其實最好裝備 就係掃把一把

搵把棍身梗淨D，長對短，只要保持到距離， 身都埋唔到，點到唔洗怕比人扑，防具次等了。等到對到痛，佢地都唔敢衝得咁行。用椒的話，咁未行開多幾米，二來係家居用品，又唔怕比位人地入

除非下下掃街，都要好似612咁用橡膠子彈，係的話，你有盾有頭盔都防唔到了

遊行拎把掃把，掃下街，掃下樹葉，掃下垃圾，掃埋過街老鼠，舉應網上CLEAN BEACH行動。也係盡緊良好公民的責任。

加上掃把殺傷力低，唔怕流血，呢頭掃完街污污髒髒，真係又屎又尿又塵，反正咁鐘意曬受傷相，試諗下比把屎把對左下，會唔會又會POST D 屎痕相上網，"食屎，係我地的職責"

嫌短咪用中笛囉大枝啲各有各做，笛都係防下身啫

當警棍用攻擊力唔夠
不過雙手渣住上到下插落個訓係度既人塊面度

牧童笛，真法師

牧童笛都得 condom都得啦

話用伸縮行山棍都冇咁嬲

前線拎支垃圾死撚左啦
和理非你比支ak 佢地都係舉手投訴

唔識金笛秀才？
第十二把膠椅

打份工姐快d 完啦好嗎

中音牧童笛點睇

ching你唔係真係諗住出去吹笛呀嘛

係咪自己人黎
咁hea

衝申：警犬死全家

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

有啲gay喎

手無吋鐵最強的攻擊通常是踩。對方位置被你低就可以踩。身邊有嘢(例如肩膀)撐住，或站在垃圾筒上就可以高幾呎。腳比手長，又有鞋底，大腿肌肉又大過手臂，出拳用指骨，出腳用腳踭。冇練過，伸一腳都已經有幾百磅力，自己完全唔痛。

遮如果唔張開 (或者有掃把時)，可以喺對方舉起手時向腋下和頸面插，令對方舉起手想打人又放不下手。通常護甲是保護由上至下的攻擊，由下至上防禦較弱。

你未埋到身 都食胡椒啦

可以抵擋一切並擊破一切
知識嘅力量

青年人 你們不想太多幻想
這不是請客吃飯 不是繪畫繡花
你們那麼雅致 那麼從容不迫
咱們城管會失業的

其實好過用遮。
遮長又唔夠長予長，揮又冇力，淨係可以督督督。

用結他

跳緊舞？

哎呀扑傷咗隻左手 依家單手打緊字

笑到仆街

屌你老母，有伏！
佢可以拆開幾截，
你笠住個套嘅話，
佢一分開兩截就會回力fit鳩到自己。

唔好問我點解知。

開始膠化，
和理非都依個地步，又怕死，又唔敢付出，又心裏清楚明白自己既無能
咪開始拋d以為自己好撚醒既idea出嚟

黃頁警察審犯果時用

一般牧童笛被人搜到可以有合理辯解—我中意吹笛所以隨身帶/去做聖詩伴奏，混枝金屬製，又去緊示威現場，好難有合理辯解

就黎返學 要買包書膠